有冇人可以破我正皮處 求破處

屌你老母d post一個正皮都冇 我就唔撚信呢個都冇

求仁得仁

比次機會啦清

求各巴打花式破我正皮處

黎啦 破一次咁大把 性病撚十中要

破你膠處（笑）

正處阿屌 乜腸處

多謝連登仔破處

夠啦 我破左正處 唔撚洗你地再禁負皮 thx of all

屁皇到此一遊